黃世澤幾分鐘評論：2020年3月1日：明天復工，你敢唔敢返工？

而家要復工根本有問題, 嚟個大爆發點算, 到時夠唔夠醫療設施?

跟隨黨腳步

準備定午餐肉

即食麵, 口罩, 各樣消毒液

世7 有邊次中

上次12月已經叫人預備定口罩, 咪中囉

佢12月已經於自己網頁提醒大家SARS重臨，叫大家準備好口罩同酒精防疫用品。